【對唔住】尋日遊行果陣 我都影咗幾張相

我一個土生土長嘅香港人 去咗美國讀書 一住就住咗8年
14年 我不知幾想出金鐘 但除咗一直睇新聞之外 真係唔知做到啲咩
反送中開始覺得 真係唔可以坐係度
開始同身邊啲人講 參加海外集會 做海外文宣

咁啱線 今次遊行返到嚟參加
一出咗去 真係比大家感動到
新聞上 影到嘅每一張相 每一條片 都真係比唔上身在其中嘅果種震撼
香港人果種熱情 果種精神 真係好可愛 好美麗
我果時果刻 淨係諗到 我想比全世界都睇到
我淨係想帶啲相返去 同同事 同朋友 同埋果啲去咗美國就完全不問世港事嘅香港人講
香港人盡緊力 要你哋一齊幫手撐

我而家明 好多人對影相真係好反感
你可以繼續覺得我淨係係度打卡 我亦都唔係想說服你覺得我係度做咩大事
我只懇求你哋嘅原諒 冒犯咗你同你嘅私隱 唔好意思